TRUMP 據報收到北韓高層立場好戰信件後取消蓬佩奧訪朝

美國國務卿蓬佩奧上星期宣布將訪問北韓，但總統特朗普在數小時後決定取消。

《華盛頓郵報》報道，特朗普是收到北韓高層官員一封立場好戰的信件而作出有關決定。

報道引述兩名美國高級官員說，上星期五收到北韓勞動黨中央委員會副委員長金英哲的信件。報道未有提及信件內容，但信中好戰的立場，足以令特朗普取消蓬佩奧的訪問。

金英哲之前數次代表北韓，同蓬佩奧會談。

白宮拒絕回應，只叫傳媒向國務院查詢。

有傳係話北韓會不再會談，加上會恢復試射導彈同核試
真係自殺

真係信小熊

飲醉左寫啫

侵仔又贏

我覺得冇咁痴線 話曬仲制裁緊
但好可能係唔畀美國拎走核彈頭
或者唔肯喺指定時間內去核

原文係咁寫
睇左好多間media outlet 都係咁報
quote fake news之最CNN

//If a compromise cannot be reached and nascent talks crumble, Pyongyang could resume "nuclear and missile activities," the sources said.//

金仔搞乜呀

中國今次應該比左好多資助金仔，多到足以吸引金仔唔再同美國和談

而中國可能想借北韓轉移美國視線，減輕貿易戰壓力

驚金仔玩出火

右膠不願面對系列
和平獎得主